訓咗冇睇，仲有冇差佬上深圳食海底撈？

😂

又bin c

黑警死全家
唔係黑警唔使怕

愛國回家啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

佢地呢排唔得閒
要去武漢食野味蝙蝠刺身

ggggg

我真係寧願食生命麵包都唔想上去食肺炎撈

我寧願係香港食生命面包

肺炎撈

binbinbin

開完post就爆一單，有冇咁啱

好想拎個段海底撈偉論拎去狗屋loop